龍門引起嘅黃店之亂

關於黃店互相批鬥

我無見過藍絲會因為警隊出一個白警，而放棄撐警；
但唔知點解一間龍門，一間程班長，一堆元朗黃店，
近日鬥爭可以引到黃色經濟圈汲汲可危，
手足之間互相批鬥，
究竟係運動冷卻左，大家火氣無處發洩定大家太多時間？

當大家將誠哥所有旗下商店歸黃，又無質疑佢有冇對運動作真正付出嘅時候，點解大家會將槍頭指向龍門等店？ 黃色經濟圈幾時有規定賺得多就要捐得多？ 我哋係搞黃色慈善圈咩？

黃店當初定義唔係講立場嘅咩？我地又幾時開始去計付出多少去定義人哋間店黃唔黃？ 龍門講緊曾經出錢支援三千個手足，我暫時都未聽到有其他黃店支援一個咁龐大嘅數字，如果咁都唔黃，我更加唔明點先算黃，下次會唔會指責某食店只係派水無派錢所以唔夠黃？

所謂人血饅頭，我直接一句，
成個黃色經濟圈發展到區選都係人血饅頭，
但就正正因為有血有肉有淚有汗，
大家更加應該團結一致對抗政權，
而唔係因為小事指責同被分化，
並對唔同黃店有唔同標準。

今日大家話得龍門攤哂條數都算捐款帳目不清，
他朝會唔會話星火數目不明？
到間間黃店都被迫攤哂條捐款數出黎，
又分分鐘會變洗黑錢/非法募捐，
到時港共坐享其成，
輕鬆瓦解大家建立左差不多一年嘅黃色經濟圈。

與其大家花時間嘈交批鬥，
不如都係集中力量去增值自己，
為光復香港作出準備。

最後，希望大家仲記得咩係五大訴求，缺一不可，
兄弟爬山，各自努力💪🏻

幫樓主推下，咁嘅時勢根本唔應該內鬥

淨係龍門老細夠膽入poly煮飯呢點 都夠我繼續相信龍門

認同
但連登永遠都無人推呢啲po
希望連登仔都可以好似gphone戴耀庭咁百屌成才
唔好再內鬥

就係呢樣野尖沙喳好多黃店唔like佢
之前有個山林道開餐廳連登仔講

點解呢

話撚左人血饅頭呢四個字要摒棄
呢四個字一定會比人用嚟分化

希望你地都可以睇下呢篇文

你地班分化/批鬥撚連最基本既野都未撚識 等我教下你地點樣玩分化/批鬥

打和！

繼續努力啦大家

正確post 就咁少comment, 推

Push

佢地問題係佢地根本唔係黃色經濟"圈"
全部都用同一個賣點做同一樣生意吸引同一樣客人 一定係會互鬥
經濟圈係就算講餐廳個ecosystem 係有人做凍肉 有人做裝修 請手足做野 咁先叫圈
依家就係一堆唔好食嘅餐廳靠自己係黃店告急 做唔到生意賺唔到錢就攻擊對手
而大家要明白好重要一樣野係到今時今日 黃店嘅對手只有黃店
成件事根本就唔organic唔sustainable 一開始個陣已經講過 但D仆街淨係識講咩幾難食我都食點都淨係支持黃店
依家咪又係去食好西

推阿 其實我覺得要比各黃店老細見到 呢排見到佢地之間不停抽水根本無意義

個個火遮眼，睇唔到

點解會唔夠膽
同埋點解要着哂西裝搵埋傳媒去

的確係，尤其係抽水果堆黃店老細又唔係當事人，又未必有第一手料，佢哋都係聽人講之下就當事實既全部，然後個個衝出黎抽水，其實外人睇真係好肉酸

推

咁講其實咪又係鬥黃嘅一種，
佢做完，你哋又質疑佢立心不純；
咁點解大家又要當無正式表態嘅誠哥維基係黃店？
係咪雙重標準？

講得好好

好多時候覺得係簡單復雜化 黃店好多 大把係唔出名 甚至有啲係冇認證 大家冇乜人識嘅都做唔住 如果我拎呢啲咁講究嘅心態續間去睇佢有冇做嘢 有做嘢又有冇呢個嗰樣 咁睇到2047都未睇完 重點在於呢啲嘢好容易分散大家注意力 我唔知成個故事係點 但係我真係唔會日日mon啲黃店fb睇人點鬧交

而家連黃店老闆都走黎互數大家付出幾多，
個個哂CV，話咩雨革開始支持大家，
個情況就好似話之前一直港豬，六月先覺醒嘅手足唔係手足咁，個concept根本錯哂

黃店門檻根本唔應該睇佢付出幾多，
而係睇佢政治立場

岩先高登爆左單野出黎

無跟開龍門單野 但係睇黎好似搞到好大件事咁

屌黎黎去去咪又係果幾個whatsapp

睇完好多都好似好片面咁

所以話黎黎去去都係果堆「對話」
要人信就麻煩拎多啲證據出黎
而唔係死到要拎啲「對話」出黎

決定繼續花生MODE
反正我個人主旨都係幫啲冷門黃店多過呢啲黃店明星

pish

其實我留意左好耐，
有心搞分化嘅人好鐘意將啲私事、商業糾紛混入去黃店嘅政治立場去講，根本係偷換概念

黃店當係黃係因為同我哋嘅政治立場一致，
並唔在於佢有做左幾多野

同樣，一間黃店除左投共，
我諗唔到做左啲咩可以抹殺佢係黃店嘅資格

又唔見佢地用同一手法去對誠哥同維基，
但大家又當佢哋係黃店嘅？

WIKI 同 李+x 個比喻 只可以話無商不奸

推
呢個時候搞分化嘅係咩人大家心中有數

我都覺得大家要優先撐住小店，
但問題係如果想擴大黃色經濟圈，必須有大財團先成事

當黃圈個門檻去到天比高，
就只係永遠嘅小圈子，只會繼續被打壓被清算

驚咪去時代食

夠黃啦掛

對家開始成功

我就唔明 班話清算嘅到底最後想黃圈得出咩結果 總之 我只幫襯黃店 龍門一早有表態 所以佢係黃店

support

攪掂你地黃色經濟圈，跟住就慢慢清算手足
咪撚再理班垃圾柒毛同藍絲繼續內鬥

其實同搞國難手法一樣

鬥黃嗰啲根本係內鬼，講完。

唔分化手足

幾時學識唔分化黃店

up

唔好畀藍絲指住我哋嚟笑啦

要屌走偽黃屌走無良黃都唔係呢個時候啦.
擴大完食哂d 中立, 先慢慢屌架嘛.
學識靜靜雞未呀, 學下中共d計, 有野就細細聲講俾自己友知, 唔好去罰咁多囉. 去罰下其他小黃店囉. 咁樣幾個月就屌一間幾個月就屌一間, 長此落去, d 黃店連俾少左塊豬扒都要擺上黎屌架啦.

「係五毛係鬼」

咁就得，咩都唔洗諗輕鬆

睇到依加一個blocked user都無，就知咩事啦

鬧得好!

各自努力, 咁你批評又做乜尻

P牌推唔到

推爆
深黃淺黃我都食

推，真心重要。

因為人善被人欺，越親民越貼地就好似要無限接受意見
你幾時見有人指撚住誠哥個頭
問佢請咗幾多手足
捐咗幾多錢
做咗啲咩幫黃圈
有冇貼文宣，連儂牆，播榮光，門口寫「黑警藍絲不得內進」

香港人本質係比較鍾意睇是非
希望呢個風氣可以改變一下

認同

大家有冇留意元朗阿玉冰室比元朗又新街水門雞飯屈喺鄉下嗰單，又新街水門雞飯本身老闆係熱狗，我都冇乜嘢嘅佢本身都好出心出力。
但係呢就一直唔滿意亞玉冰室親泛民，近排無啦啦見到兩句WhatsApp對白誤會咗，屈鳩亞玉冰室係鄉黑 ，好彩有多間黃店老闆走出來講根本係水門雞老闆自己誤會咗。

最大問題係水門雞老闆前兩日喺自己個page公開話人地鄉黑，叫人哋share，成班熱狗扯晒旗咁入去，瘋狂share。
睇炒車之後過水門雞老闆竟然唔肯喺自己個page嗰度澄清同道歉。
真係痴撚線。

對家一堆人扮黃造風向，切勿做附和撚

agger

高登變咗熱狗藍屍forum好耐

支持 屌鳩班分化撚先

唔好再鬥啦，槍口一致向外ok ?

真, 我都成日食啲小店
發掘都係種樂趣

連登最雙重標準架啦！推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

保持車速
法庭告人謀殺都要比個機會疑犯答辯啦

唔好再分化了 敵人得一個

真
我唔敢入
腦細

五一黃金圈

佢好似日日都係著西裝

連登外面係第二個世界 放心

中共最叻係分化，啲人到而家都唔了解

果日我諗入面既傳媒數量多過4大天王開記招
咩叫搵埋傳媒去?

仲內鬥既一定唔係手足
#不分化

其實冇互相批鬥
龍門應該就冇批鬥過其他黄店
(當然你可以話龍門支持者入埋龍門數)

反而係幾間黄店kol經常單單打打
又抽龍門老闆話佢唔係選民點會係黄
咁樣同鬥黄有咩分別

黃店根本唔洗理佢幾黃
基本佢係店入面大大隻字表明自己係黃
而且個老闆無比人發現其實佢係藍絲
就已經好足夠

呢個係一個同對家意識型態既鬥爭
唔係自己人鬥邊個落力邊個無咁落力

龍門會俾人搞，其實係因為熱狗想插隻腳埋去分一杯羹(車隊)
龍門唔落疊咪俾熱狗追擊

佢做pr show 係入面又浪費食材 理大班黃店廚師已經勁唔撚妥

其實好簡單啫，如果你唔同意嗰間黃店嘅方法同佢嘅辦事手法咪去幫襯其他黃店囉，唔使係咁鬧黎鬧去㗎，人地藍嗰邊都冇咁做，點解我地要內鬥咁笨呢？
咁樣一樣都係兄弟爬山啫，個個人嘅諗法都唔同，咪你有你幫襯黃店，佢有佢幫襯囉

Pish

我覺得要搞清楚一個概念先，誠哥某程度上係因為佢嘅生意無可取代同對家係紅底先幫襯，wiki就只係光時，重光號之後嘅second choice，至於食肆，係咁多選擇情況之下，無論唔想一店獨大定覺得佢做show而唔幫襯龍門幫襯其他絕對無問題，重點係咪撚屌龍門之餘走去食美心姐

根本就無本錢再分化 要鬥同左自己鬥左先

推。唔鬥黃。

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

推啊

推 黃c唔好咁on9

認同，幫推

推

唔鍾意就去搵第二間幫襯, 黃圈唔係得嗰一間半間, 亦唔好將所有蛋投資喺同一個籃, 一跌就會渣都冇得剩
黃店同黑店嘅定義冇底觸, 一間舖可以同時又黃又黑, 嫌佢黑咪留返啲錢畀其他唔黑嘅舖, 玩到成個黃圈得嗰三幾間又黃又有良心嘅舖, 你仲諗住點打低人哋對面嘅藍圈? 更莫講黃圈本來已經小店多, 牌面上輸蝕

如果黃圈真係發大到嚟搞, 唔使大家捉痛腳, 啲舖頭都要自己圍內鬥黃嚟吸引客人, 如果發大唔到, 得嗰小貓三四隻, 一係間舖幾黑大家都硬食, 一係益返藍圈送錢畀對家, 邊個結果比較好大家自己諗好佢
立場為先, 但立場以外, 生意不外乎係消費者抉擇主導, 每個範疇吸引到十間八間入圈, 消費者先可以攞得返主導權, 而唔係被黑店用黃做擋箭牌

再者, 本來養死一兩間黃店畀佢哋坐大都唔係一個健康生態, 趁勢大家將錢留嚟幫其他黃小店咪係一個好機會, 點解要只著眼喺壞處, 淨係搞批鬥狙擊同做鍵盤偵探? 直接轉投資目標先係最快最慳返時間做其他主線、支線任務嘅方法

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

既然係黃色經濟圈而唔係黃色慈善圈, 講白啲咪又係商, 點解唔將對誠哥同wiki個standard用曬喺成個圈入面? 根本自相矛盾

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

不嬲都係睇完就出番出去
繼續你有你講，我有我繼續食黃店

出街既力氣都無，屌自己人就最落力

其實養肥某幾間黃店係無用 生意上兄弟爬山各自努力
人格上黃店唔通無閪人咩

會信識得自嘲嘅人
#識煮難食咖哩
你幾可見林鄭話自己連廁紙都唔識買所以交比下屬

其實人血饅頭冇血
都唔見黄納綷屠殺過人
成班鬥嘩眾取寵

有岌岌可危咩？根本大部分人冇理過日日諗要幫襯邊間咋喎

不過快撚啲搞掂佢啦睇到好撚煩，幾間都唔知搞乜鳩

幫推
黃店只需做好自己

因為指罵既人衰過鬼

理大本身就一堆傳媒長期CAMP住啦....咁又關佢事
唉...............

西裝佢解釋係佢鍾意著，同埋著西裝的問題係?.?

五毛何其多

都唔知有咩好屌，黃衛兵屌你老母

Tui

兄弟爬山 各有各做 能力多就做多啲 能力有限就做少啲 唔需要鬥 依段時侯我地要齊心

推po 唔好再內鬥

龍門老細屋企痾屎都著老西㗎喎

大清算緊，仲鬥咩

人渣哥點解唔入去理大督魚蛋？
自己唔敢做就質疑人哋做嘅目的
去合理化自己怕死

講得好 推比多d人睇
就黎聖人先可以黃

推！！！！！

幫推

大家齊上齊落啊

我哋要更加團結

所以呢啲分化撚一定唔會再支持

push

佢屌鳩人屈鳩人嗰個post仲要喺度，好仆街
我認同佢都為黃色經濟圈做咗好多嘢，但個人唔好咁得唔得呀

岩呀 肯入去已經好有心 就算真係做show又點

同你講 個個都食緊前線人血饅頭 請無分你我

人西group班事非精幾時死

推..

從不鬥黃 從不分化
唔了解來龍去脈
但係咪出現一間偽黃店？人血饅頭？就放棄黃色經濟發展？
之前夠有荃灣人血串燒老闆娘，冇影響大家
點解依家好似不堪一擊，呢單嘢好似擾攘左個幾月，夠皮未？

但事實手足中就係有人渣， 如果有人知道人渣嘅惡行， 確實應該畀其他人知道， 冇理由畀人揸不斷食人血饅頭

通常呢班都係實輸唔做既人。

邊個仲就記得五大訴求係邊五大？
覆覆我

好post都噉少留言嘅
P牌推唔郁

亂屈人算唔算人渣？搬弄是非又算唔算呢？

我覺得呢單野係一個好大警惕

我只記得五大訴求
仲有不割蓆不分化屎篤灰
核彈都唔割好多人只識講但自己做唔到
之後就好多論點話咁咁咁喎要割啦
挑

成堆黃店冷嘲熱諷龍門好撚肉酸
唔岩咪攤牌講清楚
仲有間水門雞 屈9另一間黃店係鄉黑都未撚道歉

邊個再屌龍門
我就又去食龍門喇

李嘉誠係黃嘅話，一般小市民肯冒著俾極權勢力逼害嘅前提下表態支持我哋有乜嘢可能唔黃

pish ar

唔小心不推文
再推

其實得連登仔自己鬥黃，正常人都係繼續黃色經濟圈唔知網上嘈乜
其實可能一直都只係共狗自己同自己鬧交

大家一樣堅定的同路人 出現上述情況 誰人㑹最開心 獲益 不問可知 希望大家毋忘初心

對家開幾個AC 入嚟講搞下黃店收益咁大
不停將對家分化講做內鬥，又有一班人極易受人影響

其實連登”鬥黃”咗咁耐，我一啲都唔覺得會影響我
係黃店我就支持，黃店要賺錢嘅，咪比佢賺囉
話知你話邊間人血，邊間骨都食埋
總知，佢有出嚟行有出嚟撐有幫手嘅，我一定支持

再講呀，你係入去幫襯，唔係捐錢，有買有賣，你理得佢賺咗啲錢係攞嚟幫手足定買樓買車，關你撚咩事咩？
只要佢唔係比錢班狗同支共，我理得佢點用錢

個個都有把尺，但好心你度完就收返埋啦，你覺得間嘢唔好嘅咪唔好幫襯囉，除非係間野根本係藍/紅嫁啫，咁先講出嚟啦

你講完隔兩日又有熱狗扮睇唔到拎番件事黎講架

無眼睇⋯

我當張真係cap水，大家快d大力幫手宣傳黃色經濟圈好大油水，我地唔怕你地賺錢，最怕你做得唔夠多。
你越做得夠黃，越引到藍色轉軚，越比到壓力其他經濟體，你入黎cap水又如何?
要黃色經濟圈壯大，我地需要多d有手段宣傳既人，定需要靜雞雞話自己背後做好多野既人
如果你係前線手足，當然希望你靚雞雞。但如果你係做生意，麻煩你做大d串d，我唔怕你走得前唔怕你比人批鬥。唔該再做大d等更多人貪心轉黃，我地仲有贏面。

(唔通幫東方谷銷量就會贏?)

咁點解其他唔夠膽？
咁係咪入都唔敢嘅就偽黃
咁全港大部份都可以係偽黃喇yeah

呢單真係好仆街
本身有like水門雞 但呢單之後不了 自己唔撚fc就搞9人 恃住自己個page有d名氣
同埋遲d一定特登入去食亞玉

exactly
有冇見過民建聯鬧田北俊鬧石禮謙丫？
某一次講嘅野唔啱聽咪唔回應囉
人哋背後成個龐大政權都唔會互屌
更何況係雞蛋的一方？
有本錢呢個時候互相分化咩？

與樓主睇法一致 可知出現上述情況 誰人會開心 獲益 不問可知 希望大家毋忘初心

其實好多人推
好多cm係不分化
但太多五毛滲透
所以好多分化標題

今朝去咗食下支持，本身好少話特登食亞玉，因為佢都幾好生意想支持下其他細啲嘅黃店，但今次佢真係好慘囉
講真正常人都唔會因為嗰兩句WhatsApp對話認為亞玉係鄉黑，本身水門雞自己對人哋有偏見在先，但都有啲sad，因為我見過幾次水門雞老闆有去亞玉嗰度食飯，但當佢喺個page講對亞玉既不滿，真係冇諗過佢咁樣諗嘢。

當龍門係仆街啦
咁水渣陸出嚟搞過第二壇囉
啲導師手足自然會走過去
龍門就會收皮
剩係抽水又有咩用？

我見呀，好彩忠輝同admin肯出post講返究竟咩事
仲有嗰幾個乜鳩Chan Billy呀，BubuBubu呀嗰幾個account認得咁濟日鳩日都彈出黎話啲咩投票冇用呀、喺到單單打打嘅post

唔好幫襯龍門

佢仲要話咩自己係為元朗其他小店出聲，但明明就係自己誤會左定唔知屈鳩人

是的 很可惡 但無辦法完全拒之門外

龍門引起? 吓? 佢引起?

我問咗佢哋幾次，咁投票冇用OK，咁有咩更好方法？
其實無論街頭上定係議會上我哋暫時都係冇進展，依家仲要大家唔上街，咁想點？
遠都答唔撚到㗎佢哋。

幾條熱狗前員工出嚟講幾句啲人就上晒腦，熱狗睇乜嘢都覺得人仆街㗎啦。

係，仲有唔好再話咩黃衛兵yellownazi, 對件事完全無幫助
再講直接當五毛

係唔係要唔賺得錢非謀利先可以當黃？ 內鬥到散哂先開心？ 各自爬山好難咩

好撚認同誠哥嗰句
人哋乜撚力都無出過
只係講兩句就當手足

其實成個玩法根本就唔係要整死藍店
佢哋財雄勢大，你搞到幾多間
相反，我哋係要壯大黃色力量
有潔癖玩批鬥就自己搞散自己

不問過去唯黃就幫襯
只要一日未完我地都繼續拍落去

其實真係有汲汲可危咩 ？

講開又講，本身都有啲好似 哭𠹌咗 咁入去藍圈搞事，但搞幾搞又比人放上嚟，推上神枱
跟住就又班跟住出嚟真係搞笑嘅，既然有心扮藍嘅，倒不如專心少少入去玩睇下邊個藍啲

大家堅持 不分化 撐住

啱

佢地會冷嘲熱諷返你講過嘅野：#咁你有咩高見
之類嘅野

絕對同意樓主,唔該大家攪清楚而家攪緊既係"黃色經濟圈"唔係"黃色慈善圈"

我覺得反而唔應該睇政治立場，依家d人就係用付出幾多黎質疑政治立場，係唔係扮，係唔係人血饅頭

如果睇付出幾多，set個requirement，例如播tvb以外既台就計黃店，偽唔偽黃唔緊要，當真係我個例子咁做先起碼借力打左tvb先

下，有問題就要處理嫁啦，好明顯龍門就食人血

咁爆料個d夠係手足，依家手足俾黃店霸權欺壓，我哋仲視若無睹？

自己係幾個fb嘅黃谷
每一個谷都有幾條撚樣
係咁挑嘢出嚟po

首先都要間黃店無其身不正

假若你自認為黃絲，請用你嘅精神你嘅資源你嘅心血你嘅時間去鬥藍鬥紅

黃絲唔係聖人，都只係一個普通人，唔會有完美

批黃鬥黃，只會令黃色退色。

莫問別人有多黃

唯一准許你批鬥的只有批鬥你自己，請你令自己變得更深黃

共狗最叻呢啲套路，當大家議論紛紛嘅時候，有冇諗過乜嘢人乜嘢本都唔駛出，只要左吹又吹就可攪散你班又出力又出頭，仲要唔知捱幾耐的抗爭者！而家我地最好就沉住氣! 成個政府建制走哂出嚟講啲似是而非的大話，意圖把共狗通過惡法説成天經地義的行徑，香港如果通過了23條，以後大家就做圈養待宰的豬

做樣做得好睇姐
唔好睇表面啦

今日唔得 休息下 第日黎過 光復唔會就咁完但各位停止批鬥

要批就全部批佢老母啲臭閪藍絲啦

你講得出d句證明你以局外人睇，咁被欺壓個d手足呢，龍門大就要忍？依家明顯龍門食人血

算啦，班無腦話龍門大就要讓，班真手足忍下啦

老細黃就夠 現階段 唔好對黃圈要求咁多

其實好似山下黃舍咁，整印花卡等不同黃店可以合作互相幫襯攞優惠，會唔會可以減少到紛爭，令大家趨向合作？

點都好過藍店啦係咪
咁多藍店唔攪 走去攪黃店？

太多小朋友，我地長者真心唔識點幫你地平復

好多人缺乏鬥爭經驗

為何不能同時進行，邊搞對家，邊搞人血黃店

正皮大大力推

咪撚再搞無謂批鬥大家能力範圍內盡做

與其批鬥人地唔夠黃，不如自己做個更好嘅榜樣，鬥黃應該係自覺做得唔夠多唔夠好，於是鞭策自己做得更好。

唔想再睇黃店內鬥

睇下藍絲做法
佢哋唔會理藍店執唔執
燉炳強聽日執左都唔會屌
唔會屌人唔食美心食大快活係偽藍

正正因為分化，搞到有啲人唔想被label 做黃店，因為原來做黃店咁撚柒閪煩，又要畀人查定宅又公審，我做返間小店唔撚好？

所以唔好怪啲人唔入黃色經濟圈，因為從來唔係關政見問題，而係黃衛兵趕客呀仆街

有參與講是非的都唔想再幫襯
只幫襯做好本份的黃色小店

屌你根本搵來講，着西裝就有問題？
着西裝大搖大擺入poly 明落黑警面我覺得型

嗰陣嘅形勢冇傳媒報道好？俾人殺曬都未知咩事，話你on9怕你嬲

同埋事實就係其他所謂嘅黃店老闆冇入到去，無論佢哋講嘅嘢有幾獨特都好，眼見為實

廿三條殺到嚟啦
仲係到鬥黃質疑人地做過咩個啲究竟諗緊咩？
根本冇必要，立場係黃已經足夠

欺壓佢地乜野？
$30000月薪做得唔好比人炒左個位？

同意 真系應該諗下點樣合作搶埋藍店固有既市場份額 而唔喺互鬥 講得經濟圈就梗喺要賺錢 喺度話人賺得多食水深其實喺無意思 無錢賺既生意喺唔會有人做

唔係龍門引起
根本係共匪做媒起風
然後一堆人跟風點火

內鬥就一定死鳩梗，快d對準政權啦屌
衰撚過熱狗

#每日一黃店
不內鬥

根本以好多都好低調 呢排眼見唔少都已經做唔住 或者已經結埋業 大家仲係咁有興致睇幾間黃店互相開火

大家再鬥落去，唔單止黃圈會散
場運動都會因失焦去走向衰落
大家係咪想咁？
藍絲、港共不費吹灰之力就等你班黃圈自己散
而家一定掩住半邊嘴笑

我老豆話要屌醒你班黃衛兵

關龍門咩事
成個topic都係錯
應該係叫做「無聊人引起嘅黃店之亂」

以為睇緊4點黑警記者會

槍口對外

明顯？ 證據？

誠哥係手足但屌龍門真心睇唔透

呢樣真
唔知係未戒奶定真係pr 公司

推推先

都係果句，認清目前敵人。大敵當前，裝備好自己，大家槍口對準敵人。

唔係講玩，隨時冇命冇晒自由

PUSH

好搞笑，泛民贊成買水炮車就唔緊要，投泛民
龍門咁做，肯定要死全家

Magic Word:

人血饅頭、對唔對得住班手足

呢個形勢邊個內鬥邊個就係鬼

成日問點解贏唔到 不如問下自己點解輸
黃色圈批鬥到咁 原因都係幾個
PR公司入侵 大風向
同溫層憤青 固步自封
不思進步 原地踏步

被人批鬥魚蛋果期已經試過次 共匪基本手段 食過翻層味 大家點解仲要俾人帶風向？

人地藍絲咁惡 人地死都會攬隊友 點解黃色圈唔可以？要批黎批去先開心？係咪批唔到黑警就批自己友？

學下點從過去錯誤既失敗 唔好再重蹈覆轍啦
多d獨立思考 唔好下下跟車跟到咁貼

九西劉澤鋒：獨立是《常識》

原諒我做標題撚引大家入黎望，
p牌好難推文，
其實真正個標題喺係文章最頂

內鬥只會造成內耗
支那最想咁，最好用哂D力批鬥同路人，咁支共乜都唔駛做就搞散我地
唔可以俾佢得逞

講真邊間黃店夠龍門捐得多比星火
一開始龍門有單有據
你地比貼士比到人地追你九條街先有捐款箱
依家仲有學生餐醫護口罩
要人地唔賺錢咪所以咁多店告急

有幾多間地圖上黃店係網上表態就叫黃
龍門係張揚叫做過野
所以我真係唔知黃色經濟圈係點

冇追過post 唔知龍門衰咩
但我都主張係要幫襯小店優先

請唔好再內鬥

無本錢分化鬥黃喇
做多做少都係黃圈一份子
好少人會屌邊個邊個淨係點點點無點點點咁樣
大家都知不分化係咁解啦

呃錢出賣手足果啲咪踢佢出去囉
呢啲無人會有異議啦下

聽講會有人接力爆
我決定到結案陳詞先再算
已經麻木咗

點解大家咁得閒內鬥
每日返工/放學 做下文宣（eg twitter）
充實下自己（運動/睇書）
仲會有時間批鬥同路人？

繼續鬥啦 鬥贏咗 黑警會死曬
中共會倒台 香港會光復
手足會無事
唔撚信咪唔好去食囉
屌嚟屌去俾對家笑
究竟宜家邊個想做大台
高登 熱狗 白票兵？

Push this

龍門當日點樣派學生餐！
歷歷在目！
核！爆！都！唔！割！

Push樓主講得好好！

推 不分化

呢單好癲
得個對話 全部人就信到十足
對水門雞老闆好失望 咁樣批鬥同路人

藍絲群推先，唔多信得過

仲要高登行先

睇黎高登已經gg

其實又唔係話龍門引起呀嘛
鬥黃真係不了, 大家都黃就ok啦

黃色經濟牆

班高登仔仲要係咁屌意見唔同d人惡撚到呢

講得好

自從達哥都比人屌後
場運動就預左失敗
鬥黃 個個都唔夠資格 除左自殺果幾個

巴打心水清！
黃唔一定係聖人，方向一致就得，幫唔幫襯咪睇自己口味囉

即係捐款叫多就叫黃咁即係鬥黃啦，又自打嘴巴

唔係話龍門唔係黃
問題係食人血同做show
做show做到同起大台冇分別

幾時先鬥完黃？
而家我哋同當年紅衛兵有咩分別

你有你鬥黃
我有我去食黃店
講多無謂

不分化 不割席

我只係想問一句:好啦我哋唔繼續屌龍門因為龍門係同路人，咁d良心導師、家長、手足係唔係同路人呀？你地咪又係當佢地condom
好啦當唔需要做死龍門咁盡，咁係唔係連尋求真相、討回公道都唔需要呢？依d唔係我地會企出黎嘅人嘅特質咩？

有冇人可以答到我呀？

繼續多幾個呢啲所謂手足出黎批鬥黃店
黃店嘅數目愈黎愈少
唔洗共匪出手你地就四分五裂
爽呀

其實真係要分輕重，火遮眼到不惜要主動聯絡東週刊俾料，同個記者講唔係想破壞黃圈，真相不分黃藍？你估個記者心入面諗緊咩

出呢啖氣要做到咁，係咪真係無更好嘅處理方法呢？

睇黎共匪好想搞死黃色經濟圈

入黎討回公道吧
我同你一齊批鬥死龍門佢

咁捐就鬥黃
賺錢就人血
好多黃店低調到告急要執先有人排隊
其實我唔明邊個造成

幫襯開既黃店以前無人食
杜生去完就日日排隊

其實點先平衡到黃色經濟圈?

如果大家自認係香港人，唔係支那人，就要戒除內鬥惡習

推～

戇撚尻
真係黃既點會理咁多依啲
只要手足好 共產黨收皮
就係同路人
我有我繼續食 你地有你地繼續分化

尋晚睇到忠輝個po同亞玉個回應
再睇返水門個po同d留言心噏到仆街
完全想像唔到亞玉老細有幾難受
(佢話佢自己因為呢件事幾日訓唔到）

我唔去推測水門係熱狗定分化定私怨
但隻癲狗d說話同態度真係仆街到冇人有

李政西係另一回事好冇
佢公開買裝手足對話+acc公審
仲未計家書單野

作為消費者，唔滿意，唔幫襯就夠啦，何須花大量時間心力討論？

我唔撚明點解咁多黃店批鬥佢 係因為佢愈做愈大 利益問題？

以前有飲品同食品合作幾好
依家得返批鬥爭生意

咁簡單問一句，龍門有冇出糧？
佢請過三千個手足，聲討佢嘅又有幾多個？
講緊良心導師，而家同佢合作緊嗰啲，
唔通又全部係黑心導師？

商業糾紛同勞資糾紛，
喺商業社會根本好常見，只因為係黃店，
大家就發到咁大嚟睇，
又唔見你聲討下誠哥旗下商鋪同維基間公司都有炒人？

Push!!!!

唔好再中中共計喇傻閪

而家其實都有，重光號同光時都有做食品，
零食類有老餅同手足曲奇，
凍肉我都知道有幾間，
只不過，大家將個黃店互相批鬥問題發得太大

著西裝有咩問題又尊重得睇
你話佢唔著衫入去就博眼球姐

agger
龍門老細係冒住有暴動罪風險入去架

岩 冇懷疑過龍門 見親啲批鬥po 真係得啖笑
就算真係人血饅頭又點?我都寧願比佢賺好過比藍店
但大家都要記得支持多啲黃小店

我唔理佢係咪做show搏上位，的確親眼見龍門老細為手足付出左好多 ，我會幫襯

我好撚憎渣哥打嘴炮，但因為佢夠黃，我會幫襯

光榮其實好污糟，但因為佢出錢出力，我會幫襯

我見有前店員拍片屌老闆，我都費事睇
我地仲有籌碼玩內鬥咩？手足一個一個比人拉，我地就係到自己人打自己人？

人地見到咁仆街自然會走 唔再幫佢
龍門搞到咁大一家有爭拗 有利益問題
但到最尾都係同路人
最後想講 唔好幫死某幾間黃店 黃色經濟圈係咩黃店都要幫！

其實係中聯辦開始做野，不過處處火頭，非常著跡。大陸人做野永遠都係太過，比人一睇就知。

一句講哂
我寧願俾人呃
都唔想見到分化

其實好明顯係商業糾紛 全部都係因為錢

大大個共產黨想香港人死，依一刻打死都唔割

五毛狗死全家

Push!

點解咁奇怪 講出別人可能有錯既地方就係分化？
講出黎就等於唔支持黃色經濟圈？
人地講出嚟 可能只係想大家幫襯其他黃店 唔再被欺騙
講出一間黃店既問題 就等於破壞成個黃色經濟圈？

黃店之亂唔係黃店引起架

鬥黃真係同自己鬥
要每日超越自己

屌你老母 出面搞到咁
日日有人比人拉 你班仆街仲係到分化
醒少少啦 鬥你老未啦
比人拉左班都未屌其他人負出唔夠多
你班友連場都唔知落過未 就係到玩內鬥

其實我又想問當商業糾紛同勞資糾紛發生喺龍門度，
就會扯上去黃店，然後互相批鬥？

佢其實點欺騙？佢請過三千個手足唔通係假？
定係佢請學生食早餐結果無請到？

幫襯唔幫襯本身就係個人自由，
但唔係當事人加把嘴其實無助黃色經濟圈之餘，
只會令大家對黃店信任度下降，唔係分化係咩？

今日龍門程班長水門雞阿玉，下次到邊間？

唔通誠哥同維基兩間咁大嘅公司又唔會發生勞資糾紛？
佢哋炒人果陣大家又唔會咁群情洶湧去聲討嘅？
咁即係點呀？對黃店雙重標準呀？

水門出咗新po,屌佢老母....

教大家致勝策略，就係每次見到屌黃店
我見唔到好煩唔想理
就算龍門係做過衰嘢，俾你屌到收皮，咪又係少一間黃店，共產黨又唔會少忽肉
浪費時間心機

其實齋出段錄音有咩意義？又唔講前科 想點樣姐

推多下

條熱狗又係自己page出post la,真係好撚戇鳩。
就算佢段錄音係亞玉又點，屌佢老母好正常啦而家！

兄弟爬山，各自努力

一路走黎快一年喇 真係唔記得左？

龍門係咪呃手足錢，我估大家有留意墨西哥口罩單嘢。有正常智力都知道發生咩事！

咁你唔撚入去開樣煮飯

佢話係事發當晚嘅錄音
但完全冇提前文後理點解人地嬲到咁
個個唔屌淨係屌佢一個

佢岩岩留埋言動之以情咁話自己爬屎渠低溫症拋cv

有人話過佢請三千個手足食飯係假？
點解會令對黃店信用度下降？我就無囉
咁勞資糾紛出現 無人聲討就代表係岩？
不分化不割 係出現問題既時候會指出錢錯誤 再希望大家改善 再團結
而唔係 有錯 都唔講 由得佢
亦唔係有做錯就代表係偽黃

佢呢啲咪就係佢口中最憎嘅賣弄自己做緊乜嘢嘅人囉，on99

根本就係阿玉同水門雞私怨
其他人食花生算啦
仲係到加把口煽風點火

你又知係純粹商業糾紛同勞資糾紛？

佢請三千個手足係真就代表佢可以剝削手足的勞力同人工？就可以當手足係狗（佢自己親口講）
佢真係有請到學生食早餐就代表佢做任何事都冇錯？

點解龍門要代表哂全個黃色經濟圈？佢係大台咩？其他黃店屌佢就係分化？乜龍門係黃店經濟圈leader?討伐佢就等於黃圈會冧？

依加唔係單純炒人就去聲討，如果你要幫龍門講說話建議你去睇睇佢俾人屌既原因。

點解大家永遠只願意盲撐，同藍絲夠竟有乜分別？唔係要追求民主同公義咩？做乜要迫人一定要撐龍門？唔撐佢就係分化？

其實啲人內鬥批鬥完未
三日唔埋就見黃店俾人屌
到底係對家分化得勁定自己人on9？
係唔係要瓦解曬啲同路人先安落？
仲記唔記得槍口要向外
仲記唔記得之前幾團結

而家著西裝得罪你？你唔好話有個手足著背心係炫耀緊對手瓜搏上鏡？係咪要著到爛溶溶先入得去？

推！

我係共產黨嘅話宜家實笑到瞓嚟著
黃色經濟圈喎 一啲都唔團結

總之打住黃色經濟就可以任意搶掠同埋欺壓

成班熱狗扯住旗入去，水門雞老闆比班熱狗搞到自視過高。

一句你又知佢係真係大撚晒，咁你又知班人冇講大話？

我唔知 所以我唔會盲撐任何一方

其實真係好撚憎啲人係唔係都批鬥
鬥黃為乜
冇見過藍絲鬥藍
淨係黃絲鬥 乜都鬥一餐

是非關我撚事，係黃就支持

勞資糾紛唔係靠你一句我一句聲討，
你係咪當事人知道哂所有野？
你無對黃店信任度下降，但你係咪代表所有人？

有勞資糾紛係應該上法庭雙方呈上所有證據，
你幾時打算幫埋維基同誠哥以及所有黃店所有被解雇人士聲討？ 同埋，被解僱點解一定係個僱主問題？

指出錯誤，同批鬥係兩回事，
根本唔係百分之百知道事實全相時，
你憑咩去判定單方面問題？

派學生餐我覺得係扮野 有曬前科

我想講成班老闆自己都唔爭氣，黃絲又on9

X2

黃色經濟圈真係得啖笑
而加黃圈又亂
革命又完
唔知你地想點

2014已經對家已經玩分化
2016魚蛋革命到之後立法會選舉更甚
點解去到依家都要中對家分化嘅計？
成日話咩難食呀垃圾呀，我明白有啲黃店嘅水準真係唔得，咁咪提點下囉，話哂大家同路人你都唔想佢執笠嫁係咪，咁你咪將自己嘅意見反映比人地聽囉，淨係識上黎開post有咩用
大家，希望你地真係be humble,黃店老細又好，手足又好，再自己人打自己人就收皮嫁喇，停啦好嗎

尋日佢話:我d Marketing黎緊架喇

大家一齊隊死藍店先啦
之前唔係講黃圈係救生艇嚟咩
宜家似自己人搞到反艇

批鬥到無晒同路人佢就喺最後‘’黃‘’者

我見到啲人講呢句但我唔知係出自邊個把口。
而家到亞玉老闆又出post，講真我又唔係特別鍾意亞玉，但佢嘅付出有目共睹，嗰班熱狗開始屈藍好on9
同埋水門雞老闆係咁兩句WhatsApp兩句WhatsApp咁樣出嚟算係點，無頭無尾。柒左又唔敢認，依家仲要開始屈尋日澄清件事嗰個老闆係夾埋。

近排依然好多人去救緊告急黃店
炮台山天鷲前兩日告急我今日去排到仆街

係大個幾間黃店係度互咬

黃店腦細做錯左 唔係唔屌得
屌完咪比機會人改
又唔係好似死黑警咁殺人強姦罪無可恕

如果真係咁，咁香港人真係抵死
希望唔會有咁嘅一日

中共知道九月立法會選舉要嬴，就先要隊冧黃色經濟圈，收買幾個二五仔去鬼打鬼，先去龍頭，其他人相爭。大家醒少少。

真喺人都灰

甴近平

選舉近了
五年前都係咁

我係對家一定睇得好開心
唔駛出聲唔駛做野班人都自己內亂
老闆爭執 外面既人又識得煽風點火

正確

加油各位
跨過今次 我地又會再變得強大

Dllm龍門引起？ 你係咪on撚鳩？

推呀

依家係屌都唔比人屌 一屌又話人分化

龍門係咪呃錢我唔知 反正勞資糾紛佢地自己拆掂佢 本身都少食 因為唔好食 仲有好多黃店可以撐

但水門就肯撚定係分化撚 鬥完龍門鬥阿玉 嚟緊肯撚定有第三間 仲幫唔幫襯得落真係自己諗

推呀屌
不鬥黃 不分化

兩個字「眼紅」

如果政權對外，點解要咁「小氣」？

解唔通解唔透

如果香港就嚟仆街都唔放下私怨，咁就抵香港人輸比中共

係㗎。
睇返上年啲post,咩叫唔完美可改善？

$60/hr pt job 同三萬請手足喺飲食界叫剝削？
所謂佢親口講，咪又係靠果堆wts app 記錄

黃店錯又點？
百佳成日標錯價，
HKTVmall買啲野貴過出面，
兩間公司都成日炒人，
又唔見你哋追住屌追住聲討？
對住所有黃店，都唔應該咁雙重標準

佢唔代表成個黃色經濟圈，
但佢係最早表態，又被批鬥得最誇張黃店嘅其中之一，
無人迫你撐龍門，但唔撐唔代表要去討伐

唔係當事人唔知事實全貌下加把嘴有咩意義，
唔通咁樣會有助黃色經濟圈發展咩？
咁鍾意討伐，討伐黑警唔好？

依家水門班友話呀玉係黑
喂呀哥你地真係有證據先好講

講清楚，係又新街水門。教育路嗰間係無辜嘅

是尻旦啦 佢話佢黃咪得囉 有閪所謂咩

正經野都無人記得嫁啦 完啦 好嗎

屌果個走去買紅媒
圍爐嗰班撐紅媒
下次搵吳幸美訴心聲
大家一齊睇東張西望

其實聽得出嗰班細路覺得有人比人炒唔甘心，太天真。

p牌仔唔做標題黨又點引大家入黎睇

講得好，短短文字道出平衡

P牌推唔到

唉

點樣定義係唔係分化？
分化： 可以係動詞，一種手段去離間人； 另一解釋係一個「現像」或做成一個不團結局面
答： 分化分1.直接分化，同2. 間接分化

1. 直接分化，
條件： 搞「分化」人士真正立場非反政府人士，扮同路人
好明顯扮黃四處點火令大家互信出問題GA 人係直接分化，因為佢目的只有分化，手段係點都係去完成佢「分化」目的。

2.間接分化
條件：搞「分化」人士真正立場為反政府人士，或稱同路人
間接分化係我見得最多，多數尼類係因為有同路人有同自己因某方面有相反意見，而開始屌人，或用極端例子作比喻/諷刺他人，可能作本人唔係想分化，但實際告面或現像做成同路人「分化」，不團結。

佢地話 : 總之我信
On9

食海南雞去教育路個間食啦，又好食啲。
又新街熱狗水門飯又林又油。

勿造神 唔要大台
分散資源 要贏一齊贏
呢d唔講嘅

其他無咁出名、老闆無成日上報嘅小店
真心告急呀d人又唔理
一句講哂小店優先
開到分店即係賺到錢啦

true

走去東網訴苦先on9,話佢哋肯接受佢哋呢單野比較公平，大佬，佢藍㗎，梗係想有呢啲新聞啦！

岩呀 從來都應該幫襯多啲黃小店
而唔係只顧出名個啲

有冇亞玉老闆個Post睇, 想睇下

要鬥黃就同自己鬥

不如d插龍門既人講下佢地最尾係想點啦
我地有五大訴求缺一不可呢個目標
龍門前員工講呢件事 幾乎日日都見到post
咁你地最尾既目標係咩
係咪想呼籲大家唔好食龍門
定係想聲討龍門
或者係改善龍門
如果無目標純粹發洩既話咁就完啦好嘛
專心對抗外敵

睇左咁多證據證明到張老闆私下係一個好爛口既人

咪係，最後想點？只要大家聽完就算，咁佢哋都會唔滿意，覺得大家唔陪佢哋一齊鬧。

一直冇追佢哋講咩
佢話佢哋係黃 我就信
信就一定支持到底
未趕走所以藍店之前 我冇咁多時間細分深淺色嘅黃

與其衝出嚟幫人護航
不如一齊出post介紹下有咩好食好過

別天神又開翻

應該有私怨睇唔過眼？
可能見大家都吹奏 想d人知佢真面目掛

大把黃色小店好食，善用和你食/和你pay
你想搵邊區？

灣仔／老銅

搵到都無用 同事死撐好食
懷疑佢地條脷有咩問題

Cls

呢個先仆街。

聽人屌龍門就係聽到好撚煩
唔想食咪唔撚好食囉
佢唔係你一開頭心目中FF出黎既大慈善家唔代表佢就係食人血饅頭

其實有咩咪三口六面講清楚
唔好似小朋友咁單單打打做乜鳩
意見不合咪另起爐灶囉
目標都係為黃圈好啫

推 咪曬時間係到內鬥

黃店之間分歧一定有，就好似朋友、屋企人一樣。就算係藍店扮黃，我覺得可以由得佢扮。係深藍嘅，點扮都扮唔到，唔通日日都交足戲咩。係淺藍嘅，分分鐘因為黃客令佢哋變淺黃都唔定。

有時有啲嘢有好多嘢牽涉在內，當中之間有誤會局外人又唔知。局外人好難講邊個一定啱晒邊個一定錯晒。

只要係黃店，買家/食家覺得舖頭質素價錢成正比就可以。如果係一間仆街黃店，來貨商自然會唔俾貨、店員侍應自然會走、壞話一定會流出（正如強國大外宣一樣，最後呃唔到人）、客人亦唔會幫襯，舖頭最後自然會接埋。

唔駛驚幫襯錯人，質素係差就算深黃黃到黑都無用，舖頭都會接埋。

大方向係，兄弟爬山各自努力，秉持公義問心無愧就夠。

不過再喺咁黃圈散硬

應該掉轉直接將水門果班仆街變藍

呢個小圈子group

灣仔麵匠風龍同銅鑼灣peek a poke/為食龍都係我私心推薦

Peek a poke運動前已食

為食龍不錯

鄭松泰 你好，我係鄭松泰。
如果有地方需要幫忙的話，可以隨時與我聯絡。
電話是9162-4222，保重。

水門個post入面comment
又收割啦

成見事結果未有D 未入黃圈GA 淺黃店直頭唔入算，因間又要比人公審，入左黃圈GA 店唔敢太高調表態，結果係唔係分化LE？ 未係形害詞一個，而實際影響到GA 野真係有人考量過先去做？

屌你老母咩

順便將分化撚渣哥都變藍
班仆街日日分化

只要一日有心支持同路人（唔理邊個都好）
一日都有黃圈

抗爭可能會冷卻（I mean 唔會日日衝上街打打打）
但呢場運動己經改變咗好多香港人嘅生活本質
例如罷鐵、支持黃店
我諗我之後都罷食藍店 一諗起比錢d撐警變形物就想嘔
之後就要考驗香港人夠唔夠持久啦

（雖則咁講堅持唔放負都好難 一齊互相提醒啦）

真account?

係

跪求大家一齊隊死藍店先啦
再喺咁比共產黨得逞㗎啦

樓主講左好多人嘅心聲

有d難隊死 而家目標係扶持黃店

剝削唔係你話冇就冇，俾幾錢並唔係重點，老細俾夠十萬我要我做狗我都可以覺得係剝削緊我，更何況所謂既$60/hr同拎三萬請手足係佢片面之詞。我睇既並唔係whatsapp記錄我睇既係let’s jam老細講既(你都信龍門口講所以我信黃店口講大家標準算相同)

拎百佳同hktvmall做例子係唔岩的，因為哩兩間從頭到尾都係被黃店，而唔同龍門衝出來自己做黃店。另外黃店錯又點？錯咪要認囉，要承擔囉，唔係一句黃就可以包容所以錯。而我已經講左唔係淨係關炒人事，唔需要淨係追住哩樣。

最早表態又點，國難五金夠早表態，Tommy 夠早表態啦，都唔代表佢地冇食人血饅頭喎。同埋點解多人批鬥就一定代表佢係被害？點解唔諗下點解得佢有咁多人批鬥？點解大家要夾埋淨係批鬥佢一間？
唔俾人去討伐咪即係一言堂要人呑哂d不滿，同中共有什麼分別？

唔俾任何人加把嘴既意義係咪要唔俾所有人有自己思想同意見？咁你絕對要番大陸住喎。
我並唔認為黃圈發展既意義係盲撐，同埋我唔覺得龍門死會對黃圈有咩影響，會支持黃圈既人會繼續食黃店，唔係話因為龍門被屌就去食元氣同吉野家。

為何討伐黑警同人血饅頭不能同時進行？

只要黃圈壯大 不鬥黃色深淺

23條殺到埋身，一班人居然仲得閒去批鬥一個飲食老闆夠唔夠黃。

屌，好on9
仲唔認自己係熱狗，成隻熱狗吸咗入去

根本內鬥果班，一係就五毛帶風向，一係就心智未成熟
大部分人都唔會中呢D 低級分化計

真

完全同意
佢地「講」乜都動搖唔到 我「睇」到龍門嘅行動
人哋用對腳做實事，班粉腸用把口講

結論：選舉近了，西環最近都開始有動作啦

是撚旦啦
專注番立會 同 抗爭一周年做準備啦

炒哂車 誤會完同唱衰完人地...唔道歉又唔幫人澄清返...
冇擔當...熱狗店唔會再撐，幫襯其他黃店算！
從來都唔覺得熱狗係同路人，剩係識分化同屌哂全世界

最好笑佢而家個Post入邊無啦啦鄭從泰入咗去
死亡之吻

好簡單姐,
唔夠黑警玩(鐵定)
咪玩藍絲(幾好玩咁)
而家連藍絲都玩到悶(真係悶,玩夠了)
玩返自己手足(新鮮, 唔熟唔玩, 大家一齊玩?)

根本好多香港人唔熟悉中共暗底嗰種煽動仇恨既手段 好多人都好容易情緒化 唔夠警覺性 唔識低調處理 尤其呢啲牽涉利益既問題 所以好容易就會互相反面 被人發大黎講 呢方面真係要檢討下可以點樣改善

你想黃店花時間花精力去擴充黃色經濟圈定係花心機去解釋你聽佢有幾黃條數點計出嚟？

好撚賤

呢個詞語畀人用得多已經完全膠化 去脈絡化咗
同nmsl一樣咁無意義

一間大公司標明時薪，你都可以話唔係，
其實唔係只信片面之詞係咩？
我唔係信龍門，
我係覺得冇必要質疑，都冇必要發大去批鬥

黃店就係黃店，根本唔應該雙重標準去對待

一啲私怨呀商業糾紛勞資糾紛嘈到拆天，
本身對黃色經濟圈唔會有影響
不過衰就衰在總會有啲人冇經過獨立思考，
就選擇埋位站邊企，
結果所謂嘅黃色經濟圈咪越搞越散

成件事俾你批鬥得成又點，
你想追求咩結果，
龍門執笠，然後大量手足失業？
定係龍門索性好似程班長咁，
講明叫大家唔再用任何顏色去標榜佢（不過呢句佢之前好似已經講過）

加把嘴根本冇意義，
銀包喺你度，你想幫襯咪幫襯，唔幫襯咪幫襯，
唔係當事人，指手畫腳除咗為搞分化有咩意思？

見到搞華叔o咗，雞佬賊喊捉賊。
其實尋晚佢自己好好地say sorry咩事都冇,元朗黃絲界係嗰啲唔想家嘈屋閉思想

佢地仆街唔代表係藍
唔好將道德同顏色劃上等號好d

成班麻甩佬潑婦罵街真係好核突

唔知呢個comment想點

即係唔夠膽入理工大學先係正確
入咗理工又唔搵傳媒發大佢黎報又係正確？
on9?
pull

唔係藍但都以後唔會食
出面一大堆黃店做唔住，呢班仆街做響左個名就諗住逼害其他人

你入一入元朗嗰個睇就知道已經散咗

老鳳認同

呢個真係好過份 人地唔埋堆姐 又冇得罪你 仲叫人唔好幫襯？！佢係咪人黎架

少睇批鬥po 憑自己能力去判斷事實 再決定行動 忽被帶風向 保持個人思維清晰

老鳳開始覺得可以將「食人血饅頭」定為分化狗專用詞

覺得有一個最大問題係我喺元朗嘅黃group講過多次，好多低調嘅黃店需要我哋支持，未必會貼好多公仔文宣，但佢哋一樣會出嚟遊行或者投票或者參與好多活動，大家應該用個心去接觸下啲老闆，感受下邊啲係真心。
但我俾人鬧 屌鳩我：咁低調咪求人得人冇生意囉！我做乜唔支持高調嗰啲要支持低調！

根本就係大家搞到依家咁嘅局面，黃色經濟圈變咗黃色概念店。

希望大家唔好再局限係有冇貼野出嚟先話黃，相信大家係街坊好清楚邊啲係黃店，幫吓嗰啲小店啦，可能只係一間士多或者文具舖唔會搞咁多高調嘢。

而家擺明阿玉/水門既過節
令到有人忍唔住要爆料
即係攬炒

搞個老人家檔真係無野好defend到
檔野仲係你面前

黃店就系佢政治取態系黃，咪去食佢。
俾幾百蚊食個飯要睇埋人地盤數系咩道理？
總之佢系黃就得啦
黃色經濟圈嘛，唔系金黃經濟圈，深黃經濟圈，淺黃經濟圈，總之佢系黃咪得
偽黃我都當系黃架喇，貼哂文宣又屌哂黑警，做戲可以做得咁好，都抵懲罰喇掛。

嗰隻水門雞仲要賊喊捉賊，話自己唔埋堆俾人排斥
我懷疑佢睇唔過眼華叔支持傳統泛民，但華叔呢啲老人家當然係支持傳統嘅民主派㗎啦。

每間店做法都唔同
每個人政治觀都有分別

做得好嘅事從來冇人記得
一件事唔滿意就發大哂嚟講

對我黎講手足門檻冇咁高
只要係憎極權，恨黑警，就係同路人

啱，唔好再要求啲黃店做到好fancy先幫襯。

阿玉既意思暗示有人想admin交個管理權比佢地
信唔信由自行判斷

咁點解你又唔撚入去煮飯俾人食？

對家之前日日唱黃色經濟圈，想呢個圈消失。
依家成日鬥黃，正係對家所想嘅事。

唔係嗰個伯伯早過晒佢哋所有仆街仔，最先唔同大陸人做生意囉。
佢哋有乜資格去排斥華叔。

其實人哋做生意本身就諗住賺錢
依家賺錢都被屌真心好on9
我覺得個老闆係個有良心嘅人就夠啦
內鬥必輸

就咁睇
唔好所有野賴落老共度
一同錢銀有關
就玩小圈子 就有互相衝突

我信呀，見到佢哋用分身做打手嘅手法，就知道佢哋嗰啲Marketing好勁啦

成件事係有預謀一次過出現，目的可能係轉移視線令大家忽略立法會抗爭

只要有一個行前一步去推翻啲牌，就會不受控制。

推

唔明 都未贏
鬥乜鳩

不過心水清嘅人都知道
我身邊所有同陣線嘅人無人想理件事

賺錢還賺錢la 有乜可能叫人唔好幫襯華叔檔野 呢啲叫損人不利己 過哂火la 呢件水門雞佬都唔方係好人 佢既黑暗面真係好黑

政見上係黃無錯
但玩小圈子去排濟其化黃店 仲係老人家...
咁可以幫襯老人家算數

我相信佢地如果肯堅持保持低調 暗底裏嗰一面唔好公開哂出黎 被人發大講 就唔洗呢幾日咁la 唉

你班食屎狗,成班手足係前門耕種你地就係後欄放火
對住張告急list周圍撲,拉埋60幾歲兩老一齊排
日日諗有咩橋幫黃圈逆市撐住,整文宣,share片,寫食評
我覺得我依家好撚似傻仔阿屌你老母,嬲撚到有眼淚

情緒好波動唔好意思

我自己不嬲幫襯教育路嗰間水門雞飯多啲，之前佢係咁俾人沒黑話佢鄉黑，明明人哋所有嘢都做足晒。
宜家我有理據懷疑係又新街嗰間水門想打擊人哋。

抗爭一日未完 黃色經濟圈都唔會完

呢個真係仆街到冇人有,但點解要咁搞老人家?
華叔冇可能係藍扮黃卦,佢分分鐘都唔知藍黃係咩事

唉 華叔真係好無辜

ching 明你點諗
我都一日三餐去食黃
見到無人排既先去

有時覺得小圈子係預左
去到利用小圈子去排劑造勢
只不過係無人disclose晒出黎

我地無忘初心就可以...

難聽講句，而家某人不作為整頓五毛滲透
同當年高登俾熱狗玩殘有乜分別

睇咗一排都知道呢班人咩料了…
唔割，黃店照幫趁但會去返食開果幾間

華叔應該咩都唔知
外人一個
反而咁先係最純正 最值得支持

是撚但啦，最緊要藍店無生意

望住堆黃店（特別係元朗果堆同所謂四大天王）日日喺到批鬥對方，個個post唔係cap私怨whatsapp圖就係抽水
四大天王仲on9，見到龍門上東週刊，為左抽水走去課曬金比東方
真係睇到屌出嚟
成班同熱狗無分別
呢個時候唔團結不特止，仲要搞到成個黃色經濟圈爭啲死埋
抗爭條路咁長而家先一年未夠就咁樣
想點贏？

講真
同龍門一樣
枱下面有幾多錢銀野 唔反轉豬肚個時又點會知呢..

佢地同維尼一樣
唔識悶聲發大財
肥水只留係自已到
做到咁盡 緣份將盡 真係講得啱

放心,會繼續堅持只幫襯黃
明白一個圈子嘅問題唔代表其他人

而且畢竟元朗離我勁遠其實都冇乜機會入

四大天王係水門陸陸渣哥and?

元朗冇渣哥

我知，我想知4大天王refer緊咩姐

Sor我眼殘

手足眼訓就訓先

樓主因住比人話係盲粉

光榮 好似係

最頂唔順係lets jam
淨係喺度單單打打

講嘢又懶高深咁

個店主係定好撚大浸臭閪味

光榮好似收左聲

就算我俾偽黃昆我又如何
我係都要有幾間鋪痴黃派海報宣傳
見到d狗仔篤眼篤鼻不知幾過癮

其實事實已經好清楚

4間入面比較無咁癲嘅
唉原本好鐘意陸陸 幾年前已經成日同朋友去食
唔係唔會再撐，不過未必係首選

之後元朗果堆依家又大亂鬥咁

雖然明白同大致認同你講法，但我覺得個題目令人唔太舒服，好似件事係龍門搞出黎咁。

其實外面啲人無我地想像中follow得啲事咁緊，佢地依然係照食緊黃店，而我自己就直到龍門寫篇長文解釋之後，就當件事已經close左file，之後都盡量唔再提。

希望大家都幫手淡化件事，同時將集中力放返喺宜家最需要關注既議題上。

元朗隻死雞佬搞華叔，又成班友開分身玩marketing,唔亂就奇

記住無一個黃絲係完美
最重要係提出意見改善 而唔係批鬥分化

亂到直頭平時無咁出名嘅都走黎出post
心諗

Btw,乜毛記唔係渣哥股東咩咁渣哥又點會搵唔到黃媒報？定單野亂撚到腦細都唔想理

我覺得嗰份力量唔會散，而家只係一個過渡。你想咁做，我唔想，結果唔一齊做，其實唔緊要。只要大家大方向一致就ok。

好多香港人有份執着，嗰份執着到而家都無變過，起碼警暴中共政府打壓下仍然企硬無退過就知。

其實有心攪黃圈嘅人一定會有同路人支持，黃色消費者亦自然會支持。至於大圈定細圈，主導喺消費者度。就算黃圈由100間減到10間，我就係唔幫襯嗰90間，你吹咩。嗰90間無乜人幫襯都會做吓嘢，之後又可以由10間變返20間。

一個屋企都會有你鍾意呢個，無咁唔鍾意嗰個，好正常。但有事起上嚟嗰種默契係唔會變。當然，大前題係，大家關心嘅嘢係一致。

大家少啲指責（唔係唔指責，係少啲），多啲正面提點，多啲交流溝通，就可以。唔駛下下仆街冚家剷咁鬧。就算我唔啱，你鬧到我咁，我都無冇癮啦，咪走囉，好正常。

一啲係黃絲但天生仆街，你都唔需要吓吓鬧佢仆街，鬧都無用。提點過，唔聽，就算。各有各做，只係做嘅方式唔同，終極目標依然一致。

一路都信龍門老細

最緊要唔好人講乜就信

同之前扮天使片同扮黃轉藍片有乜分別？

認同，我地係要壯大黃圈，唔係批鬥黃店。

我地要黃圈成為主流，最終目標係中立撚長頭草都痴埋黎，另紅藍店成為小數！你鐘意嘅就優先支持深黃，但所有表左態就係同路人，唔可以比分化撚搞番我地轉頭。

好多都做唔住 但見過有間小店由宣佈結業嗰日開始每一日都捐10% 另一邊廂呢度就日日FB開戰 但係啲人又好有性趣一齊去炒熱呢啲嘢

撐你，我自己都好嬲，話晒我都撐左元朗黃店咁耐，原來入面有幾個咁撚仆街。
但我都會堅持自己原則，幫襯我信任既黃店，推應該推既post。

中曬分化L既計謀，阿爺冷笑中

ching 咩post都見到你 知你有心人
大家做好自己個part就得

班老細為左佢地個人利益玩小圈子係佢地既事
至少我地無從中獲得任何利益 動機純正就得
同埋真係幫到個大picture 或者幫到值得幫既人就得

有時候有的人默默做野 係睇得出既
所以大家行多幾步搵的值得幫既店出黎

我明，所以我先忍唔住出post

希望手足喺大是大非前，槍頭係對準政權
光復後你要清算慢慢清算
未光復到就率先搞散自己嘅經濟圈，
仲點打落去？

龍門幫襯
渣哥幫襯
桔梗幫襯
水門幫襯
總之係黃既我都幫襯！

淨係食野既開支已經比運動前多左一倍！
初心係唔理有幾黃，敢話自己黃就入圈懲罰！

鬥夠未呀屌 做實事啦

推，終於有人講正常嘢

行撚開啦屌你

一嚟最近太多五毛嚟帶風，二嚟有一部份黃嘅人都仲係未醒
個目標未清晰好易俾最近呢啲信息去擾亂
其實心水清嘅都知呢個時候應該做啲咩
不過好多判官拎自己把尺去度人黃店要點點點

係咁內鬥真係嘥氣
睇真啲內鬥完邊個最大利益啦

其實重要既唔係要知邊度黃d 係我地陣營既人要將大部分支出放番係自己友度 咁先係黃色經濟圈既精神

支持

太多五毛現身網絡攻擊

太多低能連登仔冇批判能力

推

其實只要講得出五大訴求
黑警死全家
我都視為黃店

A

W

高登條片有講，冇人敢岀，毛記平時都唔做呢類型嘢點岀？就好似呢件事唔會揾u travel報咁，唔係個個category，會影響到件事可信性同媒體嘅形象，其實東週已經算係較適合嘅媒體，同埋俾起平時嘅字眼，係中性左嘅

其實好似陳聲咁
開個live交代同埋比證據咪得
點會爆料比紅媒呢...
紅媒唔會中性 佢都唔會報藍營的衰野

佢真係on撚9 又唔講點解人咁嬲 咁佢自己有冇私底下屌過人老母呀？

好明顯啦 喂大佬 做唔到野炒你好正常 未出去做過野咩

見到有黃朋友話龍門垃圾 仲話要買東週刊
之後完全唔撚想同佢講野

不嬲有做野 照幫襯黃店

但冇睇任何批評黃店既post

吹咩

唔好好似紙房子個東京咁先得架
為少少野嘈

如果佢真係咁樣炒員工
咁就真係仆街公司

幾時都話黃都可以有仆街
冇人質疑佢黃
黃都可以仆街咁點員工 冇衝突

如果係黃店跟住又畀人炒嘅話私怨真係好容易出現㗎， 試過認識甜品店嘅 老細 因為做嘢會遲三個鐘跟住就畀人炒跟住就畀人屈係藍店lo
不過好彩我哋 私人口誅筆伐之後先收返
唔好睇人類私怨嘅能力

但係講真黃色經濟圈
你決定洗去邊先係重點呀嘛

呢啲牆頭草無腦，東周係乜背景都唔理，淨係為食花生

你食人血饅頭就唔撚得......講完
好老實講,張俊傑賺左幾百粒黃錢你又會唔會知?你又睇唔睇得眼?

Up

垃圾 我以後都唔會再幫襯呢批只係識抽水嘅黃店

推 大家見到啲濕鳩分化post又捉鬼內鬥嘅記住負評同拉

希望五一黃圈週搞得大同成功沖淡下呢d負能量

你問我,最撚仆街係隻引戰雞

其他咩開分身圍爐玩小圈子
呢d野係日常生活gp都見唔少
我未至於單純到覺得黃圈就冇呢d事發生

幫唔幫襯邊間舖
我相信大家係有足夠既智慧去判決
唔需要搞到咁撕裂

係啊 你仲唔加入？等咩 發達靠呢鋪！

真 高登facebook d 人
好多都係熱狗係到屌人
唔啱聽就話你係龍衛兵

鬥死龍門就可以做大台

根本屌人果D就係共諜

我睇咗大約20個呢d屌人facebook資料
好多熱狗 有d假ac 有幾個直頭係藍既
成件事係點 大家自覺獨立思考下
講到無人肯報導就去對家爆料
呢d做法真係不敢恭維！

以下講既野唔係針對龍門一間
亦都無講過佢有問題
不過講黎講去啲人嘈黃店都係啲商業糾紛
但好老土咁講一句，無奸不成商
大把人做生意都會走後門，唔通大家條道德底線
就係要set到天咁高？ 要做聖人先可以入黃圈？
黃圈講既係佢政治立場既表態，你地乜撚都要理人，仲要咁多篩選既話
問下依加既時勢有無咁既本錢？
有時真係覺好多人都未撚訓醒咁

啱呀，真心如果龍門繼續難食
真係撐唔落

做黃店真係要完美先得，呢個環境唔蝕死都批鬥死

內鬥停不了，真係好似10年前既泛民

咪又嗰幾間出名嘅喺度嘈 其他一間間做唔住嘅小店又唔見fb班人有時間去留意下

垃圾龍門

岩呀 唔好再俾人帶風向 唔係內鬥既時候呀

不分化
分化=支持支那

就好似西貢區議會咁嘈交

嗰班人深藍扮黃
今日話要一間黃店都唔食
西婆仲話點解要整死藍店呀 之後就出番post 扮黃
成日想偷換概念洗腦

五毛打手

熱狗班人每五年都經期到一次

屌你老母水門雞個page條友話自己吞聲忍氣
cls

所謂食人血饅頭，打緊仗嘅時候點解唔食？ 有得食， 一定食到頂撚住個喉嚨。唔食飽點打仗？ 你唔食， 扮清高， 到時會少咗幾多人受惠？ 俾人話食人血饅頭嘅鋪頭又會唔會做唔住？ 到時黃店買少見少。

就算龍門真係難食， 就算真係有黑幕， 你都唔可以否定佢真係有付出。 你最多咪唔撚食囉， 排隊都未輪到要批鬥黃店啦下話？

到底有幾多囗講撐龍門
而又真係會去食

香港要贏，保皇建制就要輸

黃色生活圈要生存，就唔好建大台，唔好內鬥內耗

道理就係咁簡單，連藍絲都不如，堅嬲啊

屌晒全世界仲覺得自己好厚道

兄弟爬山 各自努力
不分化
不篤灰
不割蓆

痴撚線....水門雞屌人地10次 人地還拖返2-3次

龍門冰室版 Kitchen Nightmare

其實政見到行為係兩樣野

佢黃店所以做嘅野一定係岩？

佢係藍，所以做嘅野一定係錯？

呢個世界唔係非黑即白嘅

政見唔代表人格，唔好將兩樣嘢拉上關係

有證據搵蘋果一齊對質，所謂既投訴人全部蒙哂面無成本，縮起網絡背後做鍵盤戰士，人地間店比藍屍傷害左咁多，個個被點哂相。 由你一兩句話係就係。

講多句，如果要批鬥龍門，我諗都要批鬥高登，佢地咩居心，有無問龍門對質。

贊同 做生意唔賺錢不如你自己去做

立場夠黃 又要人SHOW捐款單 SHOW左又話捐得唔夠 捐多左又話唔派水 派完水又話做咩唔送飯 無限loop...

覺得佢重煩過熱狗

根本隻水門雞就係支搞屎棍

佢marketing做得好一大班信徒出現咗 然後佢屌邊個都一大班人撐 同亞玉呢單明明佢地老細私事 但唔私了

成日喺啲鬧交po見呢個anita wong

黃店不嬲就消費緊光環 難道大渣哥唔係一樣？
唔明點解話係消費

唔好再內鬥啦
點對得住犧牲既手足呀
一定要繼續支持黃色經濟圈

我說服唔到自己唔幫你推

同意，與其互屌，不如真係想下自己有咩幫到手。兄弟行山

講真佢係咪精神有啲問題
要左膠大愛啲支持極權嘅人
咩玩法呀依家 依啲人根本就係同民主對立嘅

我唔會幫龍門 但我覺得first priority 要對付嘅唔係佢囉

有用po推

龍門改過自身你仲俾唔俾多次機會佢?

龍門改過自身你仲俾唔俾多次機會佢?

或者大家都可以俾多次機會龍門嘅!

龍門改過自身你仲俾唔俾多次機會佢?

或者大家都可以俾多次機會龍門嘅

龍門改過自身你仲俾唔俾多次機會佢?

或者大家都可以俾多次機會龍門?

龍門改過自身你仲俾唔俾多次機會佢?

或者大家可以俾多次機會龍門?

推啦，全部人反主線喇
槍口對準政權

咪撚洗版啦

或者大家都可以俾多次機會龍門嘅

左膠都不如
藍到發黑
每個post 都滲出陣陣藍味

黃色經濟圈重點係只幫襯黃。而邊間就返返去傳統市場決定
重點係迫死藍紅店同增加聲勢

露哂底啦

推推推

咪再批黃啦，唔好好似條健吾咁扮晒與世無爭

冷靜 我話我無跟開姐
呢排忙到無追POST
如果係咁當然唔可以視若無睹啦巴打

其實勞資糾紛有證據咪上勞資審裁處，
拎啲加加減減嘅WhatsApp 記錄有意思咩？

都係果句，請過3000個手足，
得一兩個出嚟話有問題，
而且龍門一直都仲有keep住同其他導師合作，
我覺得唔好跟車太貼比較好

攪衰嘅黃店 本意未必差
但難免會令對整個黃圈造成傷害 同影響士氣
再講 衰極都係黃
同路人唔係聖人
與其做損害自己人嘅野
不如做損害對家嘅野

推唔郁都要推